Language: "ru"
Frames: [
  {
    Name: "alice.market.how_much"
    Experiments: ["bg_market_how_much_on_binary_classifier"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.market.how_much.negative_fixlist"
          IsNegative: true
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Confidence: 1
          Threshold: 0.7
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.market.how_much"
    Experiments: ["bg_market_how_much_on_multi_classifier"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceScenariosWordLstm"
          Intent: "personal_assistant.scenarios.how_much"
          Threshold: 0.5
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.market.how_much"
    Experiments: ["bg_market_how_much_on_lstm_like_alice"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "alice.market.how_much.lstm_like_alice"
          Threshold: 0.5
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.market.how_much"
    Experiments: ["bg_market_how_much_on_lstm_like_alice"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "alice.market.how_much.lstm_like_alice"
          Threshold: 0.5
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "personal_assistant.scenarios.show_route"
    Experiments: ["bg_show_route_on_binary_lstm_classifier"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Threshold: 0.56468
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTagger"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.clock_face_control.turn_on"
    Experiments: ["bg_beggins_turn_clock_face_on"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsTurnClockFaceOn"
          Threshold: -1.72354
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet",
          Intent: "alice.clock_face_control.turn_on.tagger"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.clock_face_control.turn_off"
    Experiments: ["bg_beggins_turn_clock_face_off"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsTurnClockFaceOff"
          Threshold: -2.8257
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet",
          Intent: "alice.clock_face_control.turn_off.tagger",
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.apps_fixlist"
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.apps_fixlist.muzpult.granet"
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.muzpult.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "alice.apps_fixlist.muzpult.dssm"
          Threshold: 0.95
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.muzpult.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.apps_fixlist.qr_code.granet_fixlist"
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.qr_code"
        }
      },
      {
        Experiments: ["!bg_beggins_zeliboba_qr_code"]
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsFixlistQRCode"
          Threshold: 2.5590160000206197
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.qr_code"
        }
      },
      {
        Experiments: ["bg_beggins_zeliboba_qr_code"]
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceZelibobaQRCode"
          Threshold: 3.239488508981367
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.qr_code"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsFixlistFines"
          Threshold: 2.2400485991743153
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.fines.tagger"
        }
      },
      {
        Experiments: ["bg_beggins_read_page"]
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsFixlistReadPage"
          Threshold: -0.7819710969924927
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.read_page.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsRentApartmentAsOwner"
          Threshold: 1.7190018412379686
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.ya_rent.rent_apartment_as_owner.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsFixlistReceipts"
          Threshold: 0.06723214533738542
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.receipts.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsFixlistKeyboard"
          Threshold: 3.7161213016099737
          LoggingThreshold: -1.214834428099124
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.keyboard.tagger"
        }
      },
      {
        Experiments: ["bg_beggins_ege"]
        Classifier: {
            Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
            Intent: "AliceBegginsEge"
            Threshold: -0.7314973728389305
            Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.ege.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.apps_fixlist.phone_assistant.granet_fixlist"
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.phone_assistant.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceZelibobaYandexProfileDocuments"
          Threshold: 2.991989515983164
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.yandex_profile_documents.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsOpenYaRent"
          Threshold: 4.26
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger",
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.ya_rent.open.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsRentApartmentAsTenant"
          Threshold: 3.4565853981976034
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.ya_rent.rent_apartment_as_tenant.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceZelibobaTvSecretPromo"
          Threshold: 3.824864116155368
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTrivialTagger"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.tv_secret_promo.tagger"
        }
      },
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceZelibobaAdvancedGuru"
          Threshold: -0.5696367
          Confidence: 1
          Anchor: "Guru"
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.apps_fixlist.beggins.guru.tagger"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.goods.best_prices"
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.goods.best_prices.classifier"
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTagger"
          Intent: "alice.goods.best_prices.tagger"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.goods.best_prices_reask"
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceBegginsGoodsBestPricesReask"
          Threshold: -5.0
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Granet"
          Intent: "alice.goods.best_prices_reask.tagger"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "personal_assistant.scenarios.voiceprint_remove"
    Rules: [
      {
        Experiments: ["bg_beggins_voiceprint_remove"]
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceZelibobaVoiceprintRemove"
          Threshold: -0.49880885075072
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Always"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "personal_assistant.scenarios.what_is_my_name"
    Rules: [
      {
        Experiments: ["bg_beggins_voiceprint_what_is_my_name"]
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceZelibobaWhatIsMyName"
          Threshold: -0.31484433451441873
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "Always"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "personal_assistant.scenarios.alarm_set_sound"
    Experiments: ["bg_alarm_set_sound"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
          Intent: "personal_assistant.scenarios.alarm_set_sound"
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTagger"
          Intent: "personal_assistant.scenarios.alarm_set_sound"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "personal_assistant.scenarios.set_my_name"
    Experiments: ["bg_beggins_set_my_name"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
          Intent: "AliceZelibobaSetMyName"
          Threshold: 0.9892206232862009
          Confidence: 1
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTagger"
          Intent: "personal_assistant.scenarios.set_my_name.tagger"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.controls.open_screensaver"
    Rules: [{
        Classifier: {
            Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
            Intent: "AliceZelibobaOpenScreensaver"
            Threshold: 1.4459275184035505
            Confidence: 1
        }
        Tagger: {
            Source: "Always"
        }
    }]
  },
  {
    Name: "personal_assistant.scenarios.music_play"
    Experiments: ["bg_alice_music_like_tagger"]
    Rules: [
      {
        Classifier: {
          Source: "Granet"
          Intent: "personal_assistant.scenarios.music_play.ifexp.bg_alice_music_like"
        }
        Tagger: {
          Source: "AliceTagger"
          Intent: "personal_assistant.scenarios.music_play"
        }
      }
    ]
  },
  {
    Name: "alice.video_call.mute_mic"
    Rules: [{
      Experiments: ["bg_beggins_video_call_mute_mic"]
      Classifier: {
        Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
        Intent: "AliceZelibobaVideoCallMuteMic"
        Threshold: 1.4786358613964694
        Confidence: 1
      }
      Tagger: {
        Source: "Always"
      }
    }]
  },
  {
    Name: "alice.video_call.unmute_mic"
    Rules: [{
      Experiments: ["bg_beggins_video_call_unmute_mic"]
      Classifier: {
        Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
        Intent: "AliceZelibobaVideoCallUnmuteMic"
        Threshold: 0.2897715685830917
        Confidence: 1
      }
      Tagger: {
        Source: "Always"
      }
    }]
  },
  {
      Name: "personal_assistant.scenarios.music_what_is_playing"
      Rules: [{
          Experiments: ["bg_beggins_what_is_playing"]
          Classifier: {
              Source: "AliceBinaryIntentClassifier"
              Intent: "AliceZelibobaWhatIsPlaying"
              Threshold: -0.725176009011534
              Confidence: 1
          }
          Tagger: {
              Source: "Always"
          }
      }]
  }
]
